得閒既入黎幫我做下問卷啊～

J圖就冇啦
不過用幾分鐘幫下手 好人一生平安
做緊學校assignment 主題係有關教育水平同人工既關係
希望可以收集唔同年齡層既意見

推

問卷咁短既

短所以冇j圖

sor lo

拎去用住先

答左，年齡比返個range好d

thx 有諗過 但個range好似太闊

點會

你IES?

唔係啊 assignment黎
原本諗過較13～65左右 唔知幾多個為一個range好 所以都係比大家自己答完我之後再分

一般就3-5年一個range，不過睇你點分啦

15-18 （一d無讀高中/讀完就出黎做野）
19-22 （讀完高中讀過少少職訓再出黎）
23-26 （大學畢業/職訓後做左1-2年野/高中後做左7-8年）
27-30 （以上3類人事業都開始上軌度）
31-34 事業定型
35-38

類似咁

分得黎要有原因

好detail
上網睇過下13歲已經可以返工
如果每個range長度唔同好似唔fair我係咁覺得
下次再做留意下 thx